舊多二福算唔算最有魅力的boss?

第一集就出場 , 由頭撚主角撚到最尾

性格又癲

套野垃圾

最尾趕收工，浪費左小丑
神父同舊多太快收皮

agger

最尾真係畫得好差...D 伏筆明明伏得好好
但解返出黎解到好HEA

條友畫到發脾氣 求其收工算

舅父打唄
門打神父
金木打舊多應該就一開始定好左,但門同金木兩場真係打得太快
同最尾泉姐幫拖又係太短

究竟邊個係二代小丑？

藍染